明知再問你 結果只有愈問愈不堪

女人落地獄 正臭雞

靜啦

臭雞！！！！！！

有冇人call過u？

紅色超大

你逼走呀b了

What

做乜春

冇響過
其實個電話邊個

我

咩女都俾你食晒喇

屌你老母死肥閪 嚇親我

肥絲識佢?

idk